
                      Pues como he comentado en el foro, yo tenia una expectativa mucho más alta de la pelicula. Muchas escenas me parecieron previsibles y situaciones que deberian ser de máximo suspense, incluso se me volvieron algo comicas..
        
            